其實樣衰嘅人點溝靚女

除咗有錢

面皮厚

溝盲既靚女

有囗罩咪有閪屌囉

問下陳同佳

高
女人一白遮三醜
男人一高遮百醜

d mk係fd搭fd 好多mk妹 真係好on9 無咩想法
咩思想都依賴朋輩 啲fd話做咩就做咩 半推半就

J短慘過樣衰

ching試過？

口才，見識廣，唔怕醜

傻啦男人高係遮唔到醜

有口罩,有午餐肉
咩西都比你屌啦

口技

其實靚女好少人溝
普通樣 至 樣衰，身材唔太肥果d先多人溝

唔係女人波大遮三醜咩

佢條女係化左妝再完IG auto tune相，再加攝影技巧先咁靚

真心 灌醉佢就得

Lm

屌你做人有自知之明啦 竹門對竹門

我咁靚仔梗係溝靚女啦 你咪痴心妄想

其實靚女少人溝(如果條女少social)

岩岩開始踏入溝女呢隻game，發覺錢真係冇乜用，面皮厚唔好怕衰同夠主動同識睇眉頭眼額行下一步就得...(利申岩岩開始玩成功左2 3個only 求大師勿屌

其實靚仔好少溝人
普通樣 至 樣衰，果d先至係咁煩d女

d豬西一比人溝
即刻自信心爆發，當自己上菜
四周圍同人講自己好多人追

用人民幣

呢個真

靚仔

錯，係就算咁樣都唔係靚，睇落好怪。

i got nothing

掂過啲人民幣都要火酒消毒

連登仔都係

人民幣，仲要用微訊支付呀
比現金會比支那狗歧視

以為好撚高科技，乜撚都用電話
其實係維穩工具，共狗想監察全支那人d私穩同言論

口才+性格+唔係太樣衰

仲有就係過度依賴
系統性失靈買野都搵唔到錢

我好樣衰

唔好攞你果套嚟講

出街見到幾多高但毒/柒ge 拖住條靚女

高又型果d直情男神，所有女都心心眼

你試下開post問

1米85 但八両金咁ge樣

定

1米6 但彭于晏咁ge 樣

睇下大部份絲打點揀

有上進心

會簡米六你係咪好高

口

努力
1個唔受搵100個
100個唔受搵1000個
etc...
總有1個...

唔係但見到米八 毒柒 成日有女中埋去 不乏靚女

好葡萄

利伸 米七x毒柒

高大 有錢

唯一方法你都「除咗」

咁我真係冇錢

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

你岩
溝一百條女，有一個受都叫成功

係麻煩在表白失敗後，條女如果唱開去話你追佢果度慘
變左其他女仔對你有戒心，話你就易變心
所以係同一圈子溝下一條女會難左

口罩

手持口罩

高大大隻就著數

女人擇偶咪又係跟隨叢林法則

冇錢既話

比你溝到，之後你就要開始煩錢

所以我建議你都係溝個又靚又有錢既

才華 幽默
四樣都冇
就真係諗唔到啲人點解會揀你

內心正真, 樂於助人, 識照顧人已經夠

內心正直

只有懶的人

$$$$

九成comment: 我會簡米6八両金

鍾意佢就強姦佢
唔好慢慢溝
人生短短幾十年
下下都用溝
屌得幾多條女？
用你嘅大JJ徵服佢
話比佢聽你嘅愛

有冇教學

個人經驗黎講 厚面皮 死纏爛打 得閒去人地屋企樓下捕住佢幾時出門口 做齊哂包你掂
利申O10 8成靚女

講唔上教學 我都係新手...但我自己個人黎講覺得真係要夠厚面皮...同埋同時溝2 3 4個係最好...之後微flirt下 佢feedback又唔錯 之後約到2 3次其實都已經代表得。如果真係唔得既 咪算囉 反正溝女我覺得係賭博黎 呢個唔得咪繼續另外個d 所以我覺得同時溝幾個好緊要
(有錯請指正 想學野

除眼鏡，再化妝
大把人溝

兵

佢一出門就撲埋去將佢就地正法

兩樣都有存貨，d口罩仲要係N95，照樣冇

送口罩

而家黎講 一罩係手 天下我有

上少啲連登
身邊唔少朋友其貌不揚 但都食唔少靚女
出街行兩轉都成日見唔少柒毒拖靚女
最重要有口才 臉皮夠厚 唔好樣衰到連眼耳口鼻都睇唔到

高既靚仔一街都係

呢啲係緣份係命運
我都唔清楚

點都揀米85 因為我好高

米八靚仔 here 不過我有鐘意既人啦 hahaha

留名學野

識人把口真係好幽默風趣同埋有安全感
好多女都好受

啱呀，高到成個姚明咁有閪用咩

鬼仔

用口罩

$

我齊晒加都算靚仔高同fit但比人話無咩安全感話我花心 一定對個個女仔都係咁😟

想知多啲

多數都係高高地1.75最少
個人唔使太靚仔
7分樣
望出來感覺有錢

好似我咁

碌鳩識轉彎

幾短先叫短

Large dick

扮有錢

d女點知你有大丁,我夠有啦又沒女

有口技 識得奶
好似甴種咁
奶到月娥咁撚high

試下入韓國黑毛豬午餐肉

咁代表係你自己覺得係咁，唔係人地覺得你係咁

面對現實把啦，勿過份自戀

加埋有錢

巨根

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

溝返同level

講還講...

所以話港男細膽
邊個easy揀邊個

靚女冇人溝 最後揀咗主動嘅柒頭
靚仔唔溝女 最後比唔靚姣西食咗

所以成日見到靚人配柒頭

溝女唔一定靠樣、有錢
只要有腦就得，萬試萬靈
三十幾年人，未試過有女溝唔到

做乜咁多負評